[東鐵線]我急不及待好想坐頭等翻工了

東鐵線頭等 比你Royal級翻工享受
聽日8月5號由班黑衫慢慢逼普通等
我呢啲上等人就買張一個站嘅頭等單程車飛
嘆住冷氣坐頭等慢慢翻工
反正張飛入閘後有150分鐘坐過左150分鐘先會超時
如果過左150分鐘比查飛狗捉到會罰$500
不過我就唔信班車會成兩個幾鐘都開唔到囉
你地慢慢逼普通等啦，我就去嘆頭等先喇

哇屌咁都俾樓主諗到樓主英明

On9上邊唔記得轉ac?

唔撚好推走啲有用post啦

樓主英明而且責任心重

全民放假日樓主仲翻工，樓主=on9

善心打破0回覆

請推❗️聽日7:00❗️
大圍站 7卡滿就去頭尾
無dress code 平時返工裝扮
最好帶口罩😷
Tg group:
麻煩sd比身邊朋友

唔俾人放假正契弟

唔俾人返工正契弟

ok,一齊入頭等
btw 要另外拍卡既咩?我次次都係直接入去

唔驚查飛狗？捉到罰500喎

怕有啲窮閪又冇錢又要翻工嘅比唔起$500罰款
其實買張一個站嘅成人頭等都係十零廿蚊啫自己衡量啦

到時等開車又有得撚班查飛狗諗起都覺得賺咗

利申平時搭一個站翻工

805準備入港鐵發夢嘅你同我入黎

重要資訊 麻煩幫推
希望你地入去發夢前會睇到